前兩日D藍絲問 : 十八歲先讀中五? 今日又一單

【星島日報報道】兩情相悅的十八歲中五男生與同校十四歲師妹保持曖昧關係近一年後，師妹三年前主動邀請五名男生在開學日下課後到訪其家，涉案男生在其他男生離開後涉嫌扑倒師妹在牀企圖將陽具放入事主口中和乳溝等。男生否認非禮及企圖強姦罪，男生今於高等法院出庭自辯，他承認其父親是當差三十五年的退休警長，而他以非禮罪被捕及到警署錄口供時父親亦在場陪同，但他指父親並沒有指導他應如何處理被捕事情，他只是跟從警察指示在警署簽署口供紙等文件。

二十一歲被告陳展康今出庭自辯，他指自己與涉案十四歲師妹屬於「朋友以上，戀人未滿」的曖昧關係，而師妹曾在WHATSAPP問及陳：「你係咪鐘意我架？」，陳承認但師妹不接受並認爲陳應該在公眾場合表白，好讓同學得知二人的關係。陳直認自己「好細膽，唔夠膽公開表白」，而師妹亦逐漸對他變得冷淡。

陳與四名男同學在三年前的開學日到師妹家中打機，四名男同學先行離去後陳留下來，以等待另一男同學到來一同打機。陳指師妹當時主動挑逗並睡在其大腿上，師妹熄客廳冷氣並請陳入房，陳跟隨後師妹躺在牀上，用手掃陳的胸口並問：「點解你心跳得咁快嘅？」，陳厚著臉皮地說：「岩岩食飽飯梗係心跳加速啦」，但師妹愈掃愈低令陳興奮得有生理反應，陳便衝口而出：「你想同我含呀？」，但師妹說：「唉呀，唔好啦」，事件便告一段落，歷時只有兩至三分鐘，並非師妹作供時說的在房中糾纏十五分鐘。

控方盤問陳時公開陳與師妹的手機對話紀錄，師妹曾指陳強迫她口交及乳交，並欲脫去其褲子，師妹更指：「我有阻止過你架！你仲繼續剝我條褲！」，陳當時道歉並回覆：「Sorry，我以為你ok」。陳辯稱他道歉並被警察逮捕時，只以為是因為「你想同我含呀？」這句露骨說話。陳更指他被捕時「覺得我有非禮到師妹，我個時唔知講左『你想同我含呀？』咁嘅露骨說話算啊算非禮」。

法庭記者：劉曉曦

一係年頭出世,一係遲一年入學,有咩出奇

好有畫面

加埋如果中間再留過級就

啲藍絲話搶槍果個中五18歲
一定唔方乖學生